你地可唔可以唔好亂咁放風話呢度又打死人個度又打死人

近呢幾日成個連登日日係咁傳邊度死人又關831事 831又死左幾多人已證實咁樣
大佬咁樣睇連登收資訊既同路人睇得好辛苦 睇得多呢d 未証實既料 搞到其他真料都
變得半信半疑 運動開始連登d 資訊樣樣都fc 過先會推到上熱門
而家唔係 係咪都比人推左上熱門 仲要一有人討論真假時就屌人地係五毛狗同popo 完全失哂理性
d 行動post 愈黎愈少 你地班友係咪想好似2014年咁收皮？定係你地先係鬼？

光復香港 革命時代
五大訴求 缺一不可

推 人權法呀屌

屌你老母，blocked.

鏗鏘集：831太子站證實至少十名傷者送院